𝟜.𝟙𝟜 ℝ𝔼𝕄𝔼𝕄𝔹𝔼ℝ 𝕎ℍ𝕆 𝕎𝔼 𝔸ℝ𝔼

行動PO

推💫✊🏼

𝟒.𝟏𝟒 無人Gchi💘✊🏼的話我宣佈依場運動已完

見你咁有心改埋名😅 入嚟留個名

推

Push

支持

MINHEE我本命💘✊🏼

btw 你咁夜出post 想人點支持

謝謝💘✊🏼

持續推💫✊🏼

我用每個分身都幫你推咗一次 算唔話得啦

CHING人帥心善🥺

💫✊🏼

😳💫✊🏼

💫✊🏼

💫✊🏼 ‎

tui

pr公司打手又開垃圾po洗走我哋行動Po

假粉趁地淋

其實係咪得我一個覺得姜敏喜白色頭幾好睇？

拉

Sorry,有無channel?

414係咩黎？

G持

Pull

Push!!!

出埋垃圾明星po狂推扮野仲想情緒勒索人？

推爆佢

414？

lm

見到 d boot 只係諗起沙咀

pull

✊🏿

✊🏻

✊🏻💘

💘✊🏼

下又分化同路人？

白色成熟勁多😳

唔係我嗰個先啱咩==

🥵

是 不過大家手足無所謂啦💫✊🏼

how dare u who r u u told me who we r we r who we r there u r what r u how are u u dare not to tell me who we r